การจัดการเฟิร์มแวร์การจัดการเหตุการณ์ที่เข้ามาการรองรับโหนดสำรองของโนเกียที่ได้มาจากการเข้าซื้อจะเชื่อมต่ออุปกรณ์ได้หลายโปรโตคอลตรวจสอบการทำงานของอุปกรณ์
ตัวมันเองใช้จัดการงานตามปกติเช่นการกวาดข้อมูลเซ็นเซอร์ตัวเซิร์ฟเวอร์ทำหน้าที่รับประกันว่าข้อมูลจะถึงปลายทางตั้งแต่การทำงานเป็นคลัสเตอร์ตั้งแต่การเก็บข้อมูลจากเซ็นเซอร์ที่มามีอุปกรณ์ในท้องตลาดแล้วระบบจัดการอุปกรณ์รุ่นวิเคราะห์ข้อมูลสำหรับการจัดการอุปกรณ์เข้ากับกระบวนการทำงานเชื่อมต่อเหตุการณ์จากเซ็นเซอร์ต่างเช่นเป็นศูนย์กลางให้กับอุปกรณ์แจ้งเตือนผู้เกี่ยวข้อง
แต่นับรวมตั้งแต่โมเด็มบรอดแบนด์ไปจนถึงอุปกรณ์แต่โปรโตคอลสำคัญคือและจัดการส่งซ้ำในกรณีที่ติดต่อปลายทางไม่สำเร็จและประมวลผลข้อมูลโนเกียระบุว่าโนเกียเปิดตัวโนเกียเปิดตัวแพลตฟอร์มไปจนถึงการจัดการความปลอดภัยAlcatelLucentAll
CDP
Connected
Connected
Device
IMPACT
IMPACT
IMPACT
IMPACT
Intelligent
IoT
IoT
IoT
Management
Nokia
Platform
Platform
Things
for
